張藝興(護旗手)近日頻頻練拳 為來港抗擊暴徒作準備

反LAY末日了
你們應當悔改

Heidi 個胸都大過佢啦

垃圾

你又知

想搏上位就搏上位啦，扮撚晒嘢⋯到時關都唔比你出呀

牙熙 蝗加二都護旗
柏豪都跪低
唔表態死得仲慘

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇60kg....

紙皮咁
食唔食到差佬一棍

打金鐘毒撚應該夠做

我地愚樂台手畜一拳搞掂啦

自貼身材先

輕量級香港都有個曹星如wo

排骨毒能

刷數據撚不值一提
加上磅數唔同
牙喱一拳輕鬆

【國際路線】全世界印依款標語

過兩頁

灰衫肥仔會KO佢

胸骨咁薄，心肺應該都好細

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

前fans 表示佢有凝血功能障礙
整幾個傷口就ok

呢條鴨公就返歸la

埋到牙喱身先講

番左好耐